【彿系抗疫】我覺得香港已經進入無政府狀態！港共殖民政府係零功能, 零運作！

機上檢疫：無
強制每程航機消毒：無
入境醫生無毒證明：無
強制驅逐潛在強菌者：無
政府口罩及物資儲備：無
全港電腦分發系統：無

完全係彿系抗疫
無政府狀態！

我唔撚知2003年299條人命既教訓, 係乜撚嘢教訓！

訓覺就有班狗官份？

依家全部都係市民自發抗疫
呢個港共殖民政府已經係無功能, 無存在

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

仲唔拉攏藍絲推返港共

我唔撚明武漢肺炎冚家產究竟有乜咁好笑？

直接廢左個政府 進入無政府狀態
由部分立法會議員暫時性頂住先

邊撚個議員投票比公務員加人工

我屌到佢2046！

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察